［無圖］有無人覺得連登個「我們異us」廣告好撚不安

夜晚碌碌下連登都要俾廣告jump scare係咩玩法

咁都jump scare ?
你睇電視廣告咪嚇到賴屎?

見到呢張你咪嚇撚到瀨屎?

Sor 我係廢嘅
無睇過電視廣告 yt都Adblock曬
碌得快小小真係會嚇一嚇囉

完全封鎖「圖呢屌妳」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

我屌你咩

點解咁多人咁細膽